立法會議員齊拍遺照

但好似唔齊人 ， 唔等埋發叔？

Who is missing ?